---
title: >-
    شمارهٔ ۵۱ - تتبع اثیر اخسیکتی
---
# شمارهٔ ۵۱ - تتبع اثیر اخسیکتی

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>آگاه نگشتم که درین دیر کی‌ام</p></div>
<div class="m2"><p>یا خود چی‌ام و از چی‌ام و بهر چی‌ام</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>معلومم نی که آدمی یا زمی‌ام</p></div>
<div class="m2"><p>یا خاک زمین ز من چه سان آدمی‌ام؟</p></div></div>